岩岩開開吓會有個同事無啦啦企起身

老細都嚇咗跳
即時問佢咩事
佢話apple watch提佢要企一企

起身師

有同事師

開會師

你的同事就是你

小學雞腳痺

罰企師

返工半個鐘已經要企

嚇咗師

尷尬師

老細師

呢啲都要開post講

當呢到係心情日記

想返你間公司嘅工

老細： 屌係喎 我又企下先

笑完未呀仆街仔
一陣唔比返飯錢你

心情師

有無企埋一份？

AW師

咁多人應點會孤獨

今日再呃你飯錢先

佢都係貼返j 圖好啲

以為學城大仔反枱 ： 全撚部同我企起身

係唔係比女同事含到企左起身

蘋果手錶師

企企師

係咪好似咁？

我都即刻企一企先
見字飲水！
手動呼吸！

原來冇著褲
屌屌ding

上熱門師

觀塘

觀塘?

點解日日返緊工都可以隨時開鋪

屌你，我喺公司大聲笑咗出嚟，我老細問我咩事

其實你都幾撚煩

咁撚戇鳩都有

冗員師

煩師

乜都師師

有冇話在坐各位都係垃圾

大師
我笑到企左係到

講真要做埋護眼操同拉筋
唔明點解可以冇呢啲時間
奴隸咩

係咪扯哂旗硬左想郁下炸？

一齊”高呼”份文件

樓主連登大紅人 洗撚你覆咩 你以為自己係邊個 你唔覆大把人覆

慘過番印尼

仲以為之後佢除晒衫褲走左落樓

利申：聽過某公司真人真事

真
傻豬p牌

買咗匯控？

共產黨打到嚟

你個名

痔瘡痛

請正名Shitty仔

Apple Watch 有冇叫佢呼吸？

佢只係想証實一吓
自己公司係咪有個買飯會呃錢嘅同事

突然痴撚左線

好笑 我比8分

以為佢仲因為你打斧頭想開你波

走去fb ig講啦依啲垃圾野

做咩

熱門師

嚇老細先師

第三隻腳企起身？

Apple Watch 師

樓主明明係靚仔

apple watch提佢要企一企
ON9

Apple watch 叫我郁動下隻手

嚇跳師

屌你咩，笑撚咗出嚟呀

我又係，真係好撚仆街

法庭見

城大反枱師

點解呢啲廢Po都可以有成900正皮

第一日上連燈?

印仔令我笑到勁大聲
好笑師

人類史上最重要既post黎

成班係度乜乜師乜乜師 做乜撚野
兒登

兒登師

bb, how was your day

咁如果apple watch叫佢捐錢呢

蘋果師

企起身師

印仔開post使唔使同你申請呀？叻唔切

哦

笑撚死

唔開post老細點幫佢做kpi

咩叫kpi